係香港 選舉真係得啖笑

提名期果時 就揾選舉主任DQ 晒啲贏面高同有知名度既 好似周庭咁

選緊果時 就揾人種票 (多名單就配票）仲有一車車掌心雷廢老 支那新移民黎投票

選完就話宣誓無效 DQ晒你地 再重複第一步

好似今次笵國威當選 都預左佢唔會做野 純粹係得把口講下 無實際行動 啱晒政府心意
好似依啲垃圾咁 政府咪唔會郁佢囉 十萬袋袋平安

利申 投左件垃圾

投左件垃圾好意思出聲？